邊度有得買Hyundai tomica/hotwheels 車仔？

最近屋企買咗架Hyundai Tucson premium 2.0
想買翻隻同型號嘅模型車仔擺喺車頭又好，屋企又好
但係今日行哂皆旺先達都話冇現代嘅車仔
Google又得台灣嗰邊先有
香港究竟有冇地方可以比我買到隻現代嘅車仔

油麻地現時點去咗未？

冇去到
頭先再不停google，見到welly有Hyundai tucson既模型車！ 但係又唔知點買
啱啱係淘寶見到有，諗緊係咪要係淘寶到買

換車好過啦

架車好差咩
我幾鍾意wor，始終係自己嘅第一架車

一樣煩惱
想搵Nissan tiida